熱刺好大機會拎r聯！

對利or巴 ？
無壓力啦屌

啱牙 踢多兩只腳

咪講笑啦

利申： 熱

傷撚哂阿積士都過唔到
咁鐘意燈不如燈左疤先啦

我熱決賽要sm利了

咪扮熱啦屌明明係利迷，係咁咦都改過個名丫師傅